有咩詞語會被D唔識字/無學識既人成日講但寫出黎一睇就知錯?

暫時諗到

英文
Drop notes
Rest in piece
Broken english
中文
搏咀/博咀

可圈可點，形容件事好，但比人講到係"好又得，唔好又得"。

Outlook?

Broken english?

已己
畀俾比
鐘鍾中意

雞旦 雞蛋
麵包 麵麭

再拋
Get away
Sun of the beach

Sun of the beach 真心柒